狗車即時update

1450 汀九往屯門 共6架

睇牌似係深水埗同將軍澳警署車

SMP 秀茂坪